吸煙同好討論區🚬🚬🚬🚬🚬

藍莓8係小妹no.1飛佛
大家食開咩

大街杜夫

紅雙喜

Why no中南海ar

David仔老坑🚬😕

黑冰
係咪好俗?

非主流

都係咁上下 得閒R下同事D黑萬過下癮

都系睇個人喜好

Heyman都唔錯

藍寶堅尼try try

聽過未食過，有咩特別！

藍色波子汽水味

正野

Wind blue

Sky blue

希爾頓，7仔買d人成日都唔知邊包
between，我覺得食煙係習慣黎 唔係喜好

垃圾桶有咩食咩

好快走味

有無人食過駱駝

捲煙🙈🙈

捲煙 又唔洗咁貴 又好食

420

藍8用劣質煙草，細心食會發覺啲味好俗，係陣藍莓味好入口

捲煙係唔錯，但嫌麻煩
駱駝唔㩒燒
最正都係純萬事發

百年龍鳳

其實習慣左又冇想像咁麻煩 企定定捲 企定定食
完完全全係享受

要袋住一大包嘢出街呢
有時飲酒打機，玩到興起真係懶得捲
不過價錢幾抵玩

食開藍梅5
依家轉左食純駱駝 好撚正

黑冰5唔啪珠同埋間中超醇萬

得19歲已經食咗成年紅萬

邊到有得買

藍寶得OK先有得買

你哋唔好生仔害老婆/仔女

細個都係食紅萬

超級老坑 中華🚬🚬🚬🚬

中純無得輸

有無人食純薄萬
新包裝變哂味

我問過，佢話冇啊

預先卷定啲囉

你住邊

幼卡

自從食左雙黑就返唔到轉頭

永遠純萬
食唔番薄荷煙 好撚難食
420

食開中醇，但後尾返office工同事嫌臭所以食返薄荷煙，黑萬黑冰藍苺8檸檬8同kent隻扭扭煙睇心情揀，禮拜六日先食返純煙

要唔臭既話食卷煙仲好
起碼唔洗食薄荷

以前試過買過自己捲，golden virginia幾正，茶葉味 ，但最後都放棄，懶得捲